元朗721係無差別恐襲

暴動罪唔該你地咪撚收貨

最撚詭異嘅係，暴動係地圖炮黎嫁喎，會唔會屈當日有份自衛嘅市民？

2人暴動 其餘嗰班影分身呀？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰